狼父當妻面性侵繼女 7年害3度懷孕

馬來西亞一名狼父，從2010年、繼女年僅10歲開始性侵她，甚至還曾經當著老婆的面逞獸慾，導致繼女3度懷孕，惡行持續長達7年多，令人髮指！這名狼父日前遭法院重判48年徒刑，並鞭打80下，以示警惕。
馬來西亞《詩華日報》報導，現年39歲的被告來自尼亞，與妻子和繼女同住。2010至2012年期間，繼女多次遭被告性侵後第一次懷孕，懷孕8個月時，媽媽和祖母在她肚子上擦一種傳統藥油，意圖造成死胎，孩子產下來隨即夭折。
2014年，繼女第二次懷孕，雖然母親和祖母故伎重施猛擦藥油，但孩子仍順利出生，但後來卻不知去向。有一次，繼女不小心聽到媽媽和祖母的對話，才知道頭兩胎寶寶都被送去進行祭祀儀式。
2016年，繼女第三次懷孕，狼父親自帶她到詩巫的醫院生產，產後還每個月帶她到醫院打避孕針。直到2017年12月29日，兩名叔叔來訪才揭發狼父獸行。（即時新聞中心／綜合報導）

夠贍負皮我

唔鞭埋個阿媽?

這名狼父日前遭法院重判48年徒刑，並鞭打80下

80鞭刑

鞭完仲邊有命坐

要企監

80下

樓上漫畫more

繼續post h 漫

十歲就有左

母豬

呢d咪法治咯
鞭八十下，鞭完仲有命

又係新北

一次過鞭定分開鞭
一次過鞭會唔會將個屎忽分開四份

估錯地方

More

應該申請鞭佢條Jer啦

抵啦
有得狂屌小學生

比個機會你睇多次